[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (219)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

新post留名

西瓜大頭菜西瓜

有妹未啊屌

留名睇圖

原來d動物會玩隻哥斯拉

唔係一日一個特殊npc㗎咩？
今日又冇駱駝收蟲收魚呂遊 依家連阿妹都冇

點玩

偷偷地搶開post

留個名先

係咩我今日咩Npc都冇

冇標題負皮

第一次開新post

班動物連高達都識撻著

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

下次加個標題

王子見唔到自己名會嬲豬

lm

我燒
原來嗰個係diy嚟無得寄sorry

明明咁多野可以寫標題

po漏野負皮

我放部電動單車係戶外，佢地著完燈又唔關返

法官大人我無野再補充

痴線

笑住黎留名

芝牛

做得好

我都笑撚到俾屋企人問咩事咁開心

佢會玩到隻哥斯拉噴火
啱啱掛掛下機聽到河童玩
偷拍咗佢

昨天的condom求摸妹

咁唔緊要啦，我相信遲早會出或者下次拎材料俾你整

原來佢地會識tat著 唔怪得有時出面啲野會著曬明明都冇人黎我島

大佬
我寄左2張櫈比你 爆咗位

想問下1日係咪摸得一次妹妹
我今日第二次摸無野出

哥斯拉係咪5000喱數個隻？

竟然入到兩個場

係呀 一日一次
摸咁多下妹豬會嬲

有妹摸 仲有兩個妹摸

即刻換先

想寄diy? 整完拎去機場寄心意卡

求左幾個鐘都入唔到

⠀⠀

⠀

咁應該有幽幽 動物話咗比我知

你陰我

alone巴

唔係 黑色鈴蘭變

Fail

雜B

New post lm

王子今晚上番水真係搞笑好多

咁大隻嘅裝飾都有得玩

幫完人第二日就做condom

昨天的condom再求妹

Yes

因為有呢隻

有河隔住都可以㩒到a制咩？

對不起我錯了

memes圖合集

預咗，不過無諗過求左成晚都無人理

我都想有妹妹俾你摸

屌 王子一個POST柒幾次 點追啊

東絲好高質

㩒完極速路落去

應該變做置頂

呢堆上得置頂

有冇人

琴日放咗咁多人入黎摸，今日一個都無

有無重溫

你地好衰

有無妹

唔係 嗰個係人地比我嘅diy 我自己都無張卡

想要

強烈建議追哂上個po

落左幾日雨無妹妹

好似冇

第一張圖笑到我痴線

好辛苦，笑到停唔到

dave單野以為會有排講
點知極速沉底
點夠王子玩

比個fc黎

齊齊求

我都係有廚房野 想摸酒吧野
廁所都有少少

我們是朋友吧

仲未有人開妹場比我，唔係要我一個一個問呀？

高汁

酒吧野好難搵

我真係冇，幫唔到巴打你

係喎 唔講唔記得
dave俾人喺屋企偷蘿蔔

王子>>>>>>>>>>>dave>>>>>all

連續落左4日雨... 多謝你琴日開島

有無人想學 留fw

我有WE ARE OPEN 同埋黃/綠色雪糕燈

王子係咩？跟唔貼，明明上個post先係偷大頭菜

唔緊要，下次有既話俾小弟入就得了thx

比十分鐘我食埋個飯先十分鐘先開

我一個一個問

開左朋友

已Google鈴蘭為何物 以解巴絲上Post之怒氣

多謝巴打，我黎啦

月圓之夜！集合棒棒嘅力量啦！

傻仔出沒

我本來都以為會講好耐...

搵唔搵到

有妹摸
6N27D
有手信就好 冇都唔緊要 開一陣咋

fk黎料

靚 地下啲個瑩光陣都有得整？

麥麥要走位巴絲係咪度？ 想接麥麥
聽日邀請佢得唔得？
今日已經請左隻同死黨生日一樣嘅動物上島

我的設計嚟

我都有

我都想有妹俾大家摸

第三次飛喇！我有兩隻豬喇個島

好靚竟然可以整到瑩光

好靚

我都覺條友好勁我上網搵

工程cfu巴~~~~

好靚啊！

加左 k字頭

但個樣都ok喎

可以share嗎

再多啲棒棒仲正

絲打有咩目標

真係識發光咁

但我唔想要咁多隻豬啊

今晚有無人有流星

大家都開始用棒棒呢個字

謝謝

26學神召喚

我想要一隻唔樣衰嘅貓/熊

反正都是棒

想要魔法陣個code想做魔法少女好耐

點樣有第三隻動物？

摸完就走 唔該

下次黎參觀下得唔得

爭食做魔法少女

QR code點樣先比到你

好想摸枝base 想地下室做band房放五月天

好快有

出外島搵

呢到突然間冇曬啲老手講野

你有冇壁掛型聚光燈
慢慢換

我從來都爭做魔法少女唔係要咁多棒棒為乜

放上嚟我scan?

明明第幾枝啱用
鐵通個枝得啖笑

笑到要抖陣

近戰法師先係王道

好呀等我執好島先
依家求奇放咗一個位

啲老手 笑死哂啦

大家咁易笑 好Q

可能佢地都笑到要休息下

屌

N開頭 thx

想摸妹thx pe字頭

邊夠你Q

個島今日咩npc都無

日日睇你D ON9嘢笑到攰

比老手DEL左FD

王子咪老手

比老手block曬

咩叫NPC 新手

你想要咩 我要帶過黎

咩叫外島

頭先去左沖涼返來發覺我個餐廳po好多留言
其實我未必今日可以互摸住 好多嘢送曬俾我阿哥手頭上無現貨 所以我本身打算係寄來換，如果要互摸可能要等聽日等我阿哥上線先

討論區中老手 遊戲新手

你太柒姐

去梗 可以交換摸?

下面有 up咗圖

最想要白黃紅橙綠之外嘅聚光燈
無就隨心

唔該曬

我有份留言 啱摸再約

想請花王

加左 n字

等你
聽晚比藍櫈你摸？
我聽日要夜晚7點後先online

十分感激

我開首輪

第二輪先再加返
等陣

斷過一次

齊齊做魔法少女

有冇人有妹

多謝分享

新post lm

斷左

有無人有紅色怪獸?

幾時到阿誠做壽星仔

屌佢老味
發現左樣野
我頭先去人地場摸妹
拎左個月光diy 即刻好開心
大家排隊走 有人悄悄離去
我冇理到照機場走
番到屋企發現個月光diy冇左
我再番番去同一個場摸同一個妹
收左太空人diy

終於可以拎哂啲棒棒出嚟

睇完未

訪客斷線或者用-走其他人都會無左save

有無野幫到你

試過係月球diy勁開心然後斷左換左菊花棒

我係

你入我屋睇下有咩想摸
我真係得啲廢嘢

睇睇下又訓左

等你accpet我

但我斷左

你齊？

你未dave呀

昨天的condom再再求妹

你齊啦？

未，但呀妹嘅有7支

渣ga

好想妹妹派冰戈枝

係渣ga！

無人開島既 我繼續執島

好期待菇棒

見你好慘 但我真係無妹俾你摸
下次有叫你啦

昨天的condom再再再求妹

如果自己朋友有妹場 咁咪可以用減號刷想要既

我帶野同你交換摸得唔得
雖然我全部都廢野 可能有一兩樣你無架

好呀我地係朋友黎架可

冰應該係冬天活動

過嚟玩雪

用-撘飛機走都唔得？

嬲到仆街
邊個Dave 同我出黎

正呀

求換 紅圈係我有 想換白圈
冇嘢想換可以用機票搭夠

前日的condom求妹

除左改花名/口頭禪
原來仲有打招呼暗號

？

有冇花王係度呀

島主用-就可以全部人一齊走加有save
訪客用-就得佢自己一個人有save(好似係

想抽水不過好似太鳩但又唔想del

同是condom淪落人

好橙

上個post嗰啲應該加返
求朋友

零秒巴你係咪留錯fc 搵唔到

到時我實賴死唔走

有紅色果部野食機 好似係

你就係dave?

你del左我

入唔到

原來日出更咁辛苦 依家已經眼瞓
你班人點捱嫁

你斷定入嚟嗰啲斷

洗唔洗開比你

好心會有好報的
我地再等下啦
星又冇 妹又冇

放棄摸妹

日出更緊係日出先眼瞓

要唔要魔法地墊

見你咁仔細圈 特登去睇下自己有咩
有紅色馬仔同粉紅棉花糖車
留CODE加FD?

應該係入嗰啲斷
我開左全晚比fd都冇事

繼續求花王

Added V字頭

宜家先11點

599755119784想摸妹thx

留名

好羨慕 我依家只去到改花名
仲未咁fd

炸左你5次比人del左

今日先啱啱開始

今晚等到12點，明天又要做社畜無得玩凌晨更

昨日的condom加左 m字頭

比你DEL左

pe字頭added thx

你講多次

下次有妹真係要mark低入場既人名 啲人抽到唔啱既diy就走場 其他人又要再抽過 勁自私囉

唔要你

做咩加我
我冇妹
我叫場主加我咋

Added N字頭

HI傻仔

地下果個係DESIGN貼落去?

added p字頭

陳潔巴

求妹

今朝瞓左三個幾鐘就瞓唔翻

我全部都del左

有無諗過終於唔係抽到棒既人既感受

加左，c字頭

全del 搵舊post挖返你地啲fc先

咁唔開比你

係全del

我有廁所 架 同泳池

原來係240? 仲以為得兩舊

股市型玩家

你睇你重想唔想加我

成班咩事
明顯係我教佢點開
做咩個個加我

added A字頭
thanks 巴打

230

朋友

D字

我有個廁所同coffee cup現貨

6月做朋友

真 我差唔多齊晒d棒

已加 M字頭

我得部粉紅色飲品機

加左

打清楚d先

慘

輕鬆啦 有dave 同燒巴一齊吹水

朋友唔好再唔記得我game名

點解會坐左係到

想問下想人接走隻IT鼠嘅巴打/絲打俾人接走左未？我有意呀

之後做condom？

咁浪費棵鈴蘭

同你換泳池

阿叔我老啦

我果枝係白色 你有啦

下面嗰張好可愛

要吹水場我可以開

多謝又可以同你做朋友了

其實有咩用
加速種花？聽你地講過

你有無del到我？

今日入住咗一睇到係佢即刻邀請咗
佢真係好正

哈哈 我儲齊同你講 (不過我唔知一套有幾色)

整得太耐 陳潔巴係咪訓咗

我整完雙層瀑布之後都有d居民會無啦啦坐係度睇

聽王子講有唔同色
集齊晒先係爆機

花界百變怪

靚

寄咗部粉紅色自動販賣機俾你

咩色廁所同咩色咖啡杯 想換咩

我都想要麥麥 但巴絲好似唔係度

上網睇過明明得一色

齊晒應該有機會唔再出棒？呀妹係咪唔會派重複diy？

都唔合理
錢D TT撚無限刷
機票一定要解任刷

換你ok?

記得了

會

你賣話我知

笑死我真係瞓上去

8隻色
依度CHECK

我對花冇興趣 澆水不了

Tiffany blue廁所同黑白點咖啡杯 想要彩色咖啡杯同爬爬架

想換你個燈塔 我有粉紅色馬

有無人想交換多左既DIY卡
我有一大堆想換
竹筍燈
木製矮桌
手押式汲水器
倒掛乾花
蘋果帽
蘋果椅
櫻花時鐘
圓木床鋪
自然風花園椅
竹製驚嚇箱
竹喇叭
圓木圓桌
星星牆
竹屏風
鑄鐵木廚櫃
木製椅
草叢道具
歡迎交換

四葉妹我全部都del曬

邊個敢飛未來嘅世界偶像

賣比我？

同你換椅想換幾多張？

唔止要加
加完仲要打星星添

你認錯唔係我

今期到我

我出3袋

好

今期到我3期再比人閂商店

幫你度身訂造一張

你del咗我呀？

真係好自私

鈴蘭又唔洗澆

我賣曬all in大頭菜了

鈴蘭唔用賣比我 好鍾情種花等唔切佢生

我又過

個島突發有流星

發大財了

商店裝修記得CAP圖上嚟
同你度身訂造

真唔駛再等錢駛

差三隻

求加

過左成二十日
幽幽終於再黎

有你想要嘅
廁所 膠櫈 鐘 公園架 風車 咖啡杯

想要你嘅
廁所 膠櫈 工程牌 零食機 汽水機 公園架 咖啡杯

補償圖

想入黎許願 4581-8959-8677

View only 以為比人填

我都驚驚地

刷咗好多隻都好樣衰

唔緊要我夜晚一定會on一次

一直袋住 有緣見到再比你

泳池換左未？

依排早啲起身mon價錢先

好得意

求咩？

求花王幫淋花

游妹del哂全世界

我都係 毛啦啦有幾水 但已經停左了

CD ROM: 我見到有妹先嚟

你唔好升屋住啦 儲錢下星期買大頭菜

得一兩粒咋 唔加人

好多都記得

你開島我入?
我今日淋咗了

CD ROM: 又有condom

冇妹都係種下花算

四葉已成condom

你刷幾多次 ？
成日見到猩猩同緊急糧食

好彩一路同四葉妹fd

CD ROM: 又出棒 炸9個島算

起緊個excel表
今次終於認到大家

diy冇得寄

yeah thx

心淡

會唔會mark我炸島

威亞真係好煩但係幾搞笑

你個屎坑都未整

一返到島睇到佢地兩個勁齊咁一齊做運動
笑死我

加左，C字頭，可以聽日交啊

幽幽揀沒有的物品真係好搵笨
出好多垃圾衫褲

我成日同佢傾計
搞笑

CD ROM: 我拎唔到傢俬 你地都唔洗旨意拎到

唔洗驚 果幾粒金我用埋了

我次次都揀貴重物品
原來揀沒有的物品會出呢啲 不了

揀要貴野都搵笨
幽靈唔識分平貴 最後又係比垃圾

以為無npc 原來有幽幽

等多十分鐘無人入摸妹關

島﹕動

我都有呢隻 佢叫我小姐姐

我覺得無分別

唔洗mark都記得

兩樣都試過
都係啲牆紙呀地板

我送地毯囉 頂佢

屌咁大陸style既

下次唔還比佢

我發覺果個cd-rom？！

佢次次都送家具比我 體恤窮民

之前揀貴重嘢 佢送人體骨骼模型比我

你好，我見到有妹先嚟
唔阻大家bye

跟本同平時二揀一但一9樣既揀法一9樣

想入

3238 4966 6879

我上次揀貴野
佢比左原始屋企張白牆紙我

想摸 感謝

btw 成日睇錯佢係其中一個靈魂

diy換diy

傾都未傾就斷左 究竟邊撚個

我怕6月入唔到你島多d

真心想知唔幫佢揾
日出佢係咪會死

考唔考慮用turnipexchange控制人流
每次俾四人入然後一次過返回會好啲

@google巴！！
我地又遲左

加埋五個收工

係過到埋去拍先知

一堆cd rom出現了

真 諗住傾就斷

呢隻野係一開始就assign比我

南半CONDOM

朋友場入左三次都摸唔到

想問有冇人有切菜板diy方程式? 我有個diy材料要佢但係冇佢diy

尋找四妹fc大行動
現正開始

用把日輪刀斬佢頭都會死

加一 柴姐苦主揮手區

勁唔想佢黎次次都送垃圾

大家係咪冇哂啲嘢

你留fc好勇

你就等下先 呢兩日都冇位訂嘢
你想換幾多張咪換幾多張

仲有無人摸聚光燈呀
我有白黃綠
想摸粉紅 藍 紫
地燈我都有架

4270 5874 1034
求加

係到開場，好正常

You won’t get it anymore

幫佢已經好搵笨唔係要哩數真係由佢死算

絕密資料

這些機會

風力發電機換兩枝ok?

唔喎

btw你係咩色櫈

公海場
Cd rom大量出現注意！

你唔加返我？

醒起未睇新一集漫畫
Thx

咁你唔好加啦
唔為難你

橙橙

我成個星期冇妹了
想夜晚有啲野做

見到咁 好彩之前del人記得佢地個名

ok

@google巴我地都係收皮啦今晚

我好似無add過你
識唔識新朋友

好鍾意偷睇佢地同啲物品互動

咁游妹想唔想加番我

咖啡杯兩隻色我都齊了
廁所係咩色？
轉頭Add你

新一集幾正下

我好似都冇add你陣間Add

你聽日大約幾點on?

美少女但口頭禪係掙扎

我都係
成日mon住佢地

oh 快手到

好友好似會記得既

終於做到魔法少女
多謝豆腐絲個qr code

我想貼機票換電話亭我寄比你先 有張喺到

深夜更見了

估唔到我地約定嘅椰子水
一去不復返

傾都未傾得切

公海場根本唔夠人快手，有d人日日mon post但唔會出聲唉

挽你....

就你啦，我幾時都得可以既話換多兩枝風力發電機

想加
但你可以好似牛堡咁唔加返我
你自由

比唔比佢走

我好努力睇下捱唔捱到去12點

呢個POST D人唔係全日更？？

一定有 佢真係del晒

有冇阿妹午夜場

しぐれうい絲打

唔好意思我而家先睇到個回覆

係呀你漏咗件和服喺我度

你過嚟拎返？

唔知你睇唔睇到

我都係 條友正契弟 起碼要送駱駝果d靚野啦

換2枝咩

真係記得某幾個

比你刪左

挽你老母

係你del我架啵
我先係受害者

使唔使我都整頓吓我個frd list？

留佢啦係我就唔忍啦

同求

我拎相機佢哋即走
勁唔畀面

叔我全部刪曬

連你都想del me

工程CFU巴！！！！
麥麥聽日邀請佢得唔得架？

即係我加你你都唔accept？

摸到月亮diy

做咩

我好愛佢

希望你會記得我
玩咗咁耐del我會好傷心

你咁問啫係唔捨得佢
唔好畀佢走！

有綠色廁所
想換你個白色
不過訂爆左 要聽日先訂到

你等得就得

發電機換發電機，我個枝紅色

求放過

係時候要清FD LIST

係咪爆左？帶左熊仔

我成日睇錯你叫
加拿妹大

認得名

點解會咁

啱啱開公海妹場嗰位ching 我驚有人炸島攬炒摸完就走 急住嚟個身冇袋啲乜 放低咗個螳螂頭

啱啱送左最基本果隻白牆紙比我
仆街仔

True

好似加錯人fd
你加我

眼殘

好似聽日先邀得

我第一個搵到妹 拎左張卡 先有人再入 張卡重係身

ok寄比你先依家

可摸耳領養麥麥

綠色換到了

Ok，不過發電機你換兩支我先換，費事鴛鴦色

可以啊 你加我 聽日全日得閒

傻餃

added

可以啊 到時訂到再寄比你！

有冇人有過期蘿蔔

門已關
我一陣開多個朋友場

麻煩你了 社畜要夜晚先上線

我有廁所綠 長椅藍粉紅 鐘 發電機 天線 咖啡杯 紅馬
想要爬架 街燈同咖啡杯

仲未有妹豬逃生門？

妳未有？咩名首字？

我排朋友得唔得

我長帶 送比村民

我有啊 你要嚟捉蟻？

刷咗6次

有阿妹 想摸下粉紅色野 日本野 貴野

651879979954

Added

早晨
有無人有妹呀
訓死了

無

加左L字頭
可以帶少少日本野

朋友場 82TXK

係

阻住小芽計劃Day1

繼續問有無人互摸聚光燈
我有白黃綠
想要粉紅藍紫
或者有咩得意野比我摸都得

有阿妹 想摸下粉紅色野 日本野 貴野

651879979954

朋友場 82TXK

錯過左妹更

你有冇得整墳墓想要

Yessss

妹更都無妹

一開始加太多人
想淨係加返啲認得嘅

廁所係咩色

蟻好值錢？

依個王妃送

要？
我有

絲打我送個和服架俾你

我都想入
thanks

幾得意喎我過黎

你係咪del咗我

困佢
送爛蘿蔔
投訴佢
杯佢
打佢
缺一不可

added u字

係咪未add你

游絲仲加唔加番

無爛大頭菜同點杯

唔值錢(80 bells)，但博物館冇蟻

FC係上面 加左開場俾你

加了 H字頭 貓頭鷹

我以為係放地下裝飾 點知係咬住

哂命

實加返

唔同佢講野

一講就送爛菜

打佢係基本操作

蘋果加唔加我

我以為送雜草都當垃圾 點知條仆街係到聞仲話好香

你地有無開緊場？

已經係friend list

仆街 原來我有妹...sor 只開Best friend場因為我要掛機之前鳩加太多Cdrom好友

我試過咁樣趕走過兩隻唔鍾意既廢物

但隻小丑羊就失敗 應該都係睇性格

我去左借木 無開

唔喺掛咗唔送草比佢啦

有冇人想摸妹
希望可以帶傢俬 地精 同埋 廚具畀我摸
不過無都唔緊要

要等幾多日佢先走?

元氣性格可能乜都啱

眼大睇過龍

幾個橙就收買到你
矜持啲啦冰莎

即到

有冇打錯？

已遊玩430小時係咪就係黑牛巴

送爛菜 村民會嚇一跳跟住罵返你
哩隻西羊例外

打者愛也cls

開左啦 再試下

咁燈塔換你粉紅馬+3路燈ok?

其實佢都幾可愛

幾過癮

丑丑！

sorry,係
b 字頭

原來唔係best friend

加咗

開左了
Game名同switch 名一樣

430個鐘點做到

好似真係del左你sorry

加左 H字頭

咩名即加你best friend

我知 因為好早期已經有你喺fd list

不如加入template ¿

痴線佬黎

注定陪你一世

送空罐得唔得

熟面口巴絲又未摸妹嘅比名我我加Best fd比你地入

應該係一開頭大家都亂加人

加了！

no

抖M

有特大熊熊diy 有冇人想要

想摸啲得意野

Y字頭 求加

自從送過爛菜後
隻村民嚇一跳跟住屌鳩我
我就知道爛菜係最好選擇

召集未摸妹的巴絲

被拋離
350only

開返島?

牧羊座碎片係咪整完嗰件家俬之後就冇用

Hi im new 入唔入得

未摸 加唔加得

記得仲有個絲打都有370+

Sor啱啱斷咗

有阿妹 想摸下粉紅色野 日本野 貴野

651879979954

朋友場 893GH

掉落地當地燈用都ok

叔控都有玩動森

我未摸加唔加得

冇爛菜係手

之後西狗又話多雜物

我未加過嘅又想摸妹 麻煩你地等等我 我一次過加再開Frd場

Thx 啱啱無開打字App
趕住訓

申左你Bf

加左 l字頭

已加

早抖

Thx

thanks巴打
今日阿妹教整星星掛旗

啱啱邊個入錯場

我都係得400

who are you?

原來係你

Cry jor

頭先我講既370+出現了

多謝晒

突然間發現自己原來都有420

我都要聽日先訂到

風水果到要兩行都放滿果隻色 定放一兩件就得？

oh已經摸咗妹
但想識王子，好似好搞笑

佢話我排緊隊

原來你有妹

有

Next round

唔緊要啦 仲想叫你自便隨便摸

CC POST

餃餃

阿妹俾左鐵棒我

cc post

物理攻擊嘅魔法少女

Hi堡堡
有冇掛住我

Add左

鐵棒襯手足裝一流

巴打有菊花未btw add joru

想換廁所同攀爬架 你想換咩？

未呀

搵唔到你

聽日露營地會起好，想問下如果第6隻居民生得醜，可唔可以強制退出再抽過？

阿妹連續兩日派棒俾我 不得了

開心

唔可以

最後召集

王子add唔add我bf

我嚟換DIY? 冇金冇所謂 我想要竹嗰個多d

有時打佢唔小心同佢講咗野btw用咗幾耐時間

斷估佢唔會覺得空罐好聞掛

好多日 諗住趕唔走 佢就自己走

跟住刷到月兔

咁我開個朋友場

應該冇錯架喎

炸咗

來了來了

到尾二嗰個先黎炸

可能覺得好靚

最估唔到嘅我喺黎咗幾日嘅自己話走

找不到

咁快手

入錯我島

有呀妹
想摸廚具 地精 傢俬

聽日先 商店閂咗門

我就係睇咗尼個先送雜草

唔好意思多謝你包容

硬食架

係喎

冇用啦，我從來都係送雜草同樹枝，
個個照fd到日日寄信嚟

釣定啲車輛同鞋

樓下係靚女

樓下係on9

頂啫係送乜都冇用